27歲月入17.5K

做緊19 leasing

我都係leasing 20k